食完M記之後肚瀉左4次，你問我答

一陣7點仲要翻學校midterm，唔知堅唔堅持到
屌你老母點解會咁

食返個kfc平衡返

而家仲係廁所，驚瀬屎

食咗止瀉藥未

未，不過之前肚瀉醫生都唔建議食

點解？

依家去睇醫生

諗起樓主一陣考考下瀨屎，就忍唔住笑

因為好似要排走D細菌

食藥為咗拖延到考完先屙
唔係叫你唔屙

睇黎你個mt都係咁先

講真買定屎片穩陣啲wo

食福喜，抵你死

一齊攬炒

屌你老味……遲啲屙尿甩咗兩條鳩毛，係唔係都有你問我答

梳囉

渣ga

比人見到會笑

我仲慘，屙咗十幾次
7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10,1:45, 2:20, 3:05, 4:10,5:00, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00,
10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30,3:00,3:45,4:02,4:10,4:50,5:15, 5:30

洗唔洗我車你去食粥
唔理記得原來係咩

食咗咩餐

安格斯
色色薯條
凍奶茶無糖

認真？
你會唔會虛脫而死

就係等呢篇

屌原來假膠